# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Roberto Rosario, 2022
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2022
# dave cheng, 2022
# Leon Chu, 2022
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-10 05:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-27 05:32+0000\n"
"Last-Translator: Leon Chu, 2022\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:36 events.py:5 links.py:40 models.py:43 permissions.py:6
#: templates/announcements/announcements.html:8 views.py:126
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: apps.py:78 apps.py:82
msgid "None"
msgstr "没有"

#: events.py:8
msgid "Announcement created"
msgstr "公告已建立"

#: events.py:11
msgid "Announcement edited"
msgstr "公告已修改"

#: links.py:17 views.py:34
msgid "Create announcement"
msgstr "建立公告"

#: links.py:20 links.py:26
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:31
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: models.py:19
msgid "Short description of this announcement."
msgstr "簡述此公告內容"

#: models.py:20
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: models.py:23
msgid "The actual text to be displayed."
msgstr "實際呈現的文字"

#: models.py:24
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: models.py:26
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: models.py:29
msgid "Date and time after which this announcement will be displayed."
msgstr "此公告將被公布的日期˙與時間"

#: models.py:30
msgid "Start date time"
msgstr "开始日期时间"

#: models.py:34
msgid "Date and time until when this announcement is to be displayed."
msgstr "此公告將被終止公布的日期與時間"

#: models.py:35
msgid "End date time"
msgstr "结束日期时间"

#: models.py:42
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: permissions.py:10
msgid "Create announcements"
msgstr "建立複數公告"

#: permissions.py:13
msgid "Delete announcements"
msgstr "刪除複數公告"

#: permissions.py:16
msgid "Edit announcements"
msgstr "編輯複數公告"

#: permissions.py:19
msgid "View announcements"
msgstr "預覽公告"

#: views.py:45
#, python-format
msgid "Error deleting announcement \"%(instance)s\"; %(exception)s"
msgstr "公告刪除錯誤\"%(instance)s\";%(exception)s"

#: views.py:54
#, python-format
msgid "Announcement \"%(object)s\" deleted successfully."
msgstr "公告 \"%(object)s\" 刪除成功"

#: views.py:57
#, python-format
msgid "%(count)d announcement deleted successfully."
msgstr "%(count)d項公告刪除成功"

#: views.py:60
#, python-format
msgid "%(count)d announcements deleted successfully."
msgstr "%(count)d公告刪除成功"

#: views.py:62
#, python-format
msgid "Delete announcement: %(object)s."
msgstr "刪除公告: %(object)s"

#: views.py:63
#, python-format
msgid "Delete the %(count)d selected announcement."
msgstr "刪除 %(count)d 已選取之公告"

#: views.py:64
#, python-format
msgid "Delete the %(count)d selected announcements."
msgstr "刪除 %(count)d已選取之公告"

#: views.py:98
#, python-format
msgid "Edit announcement: %s"
msgstr "編輯公告: %s"

#: views.py:121
msgid ""
"Announcements are displayed in the login view. You can use announcements to "
"convery information about your organzation, announcements or usage "
"guidelines for your users."
msgstr "公告欄將顯示於登入畫面, 你可以將你的組織與使用條款寫ˋ入公告欄的公告中, 提供給使用者."

#: views.py:125
msgid "No announcements available"
msgstr "無可用之公告"
